琴晚發夢夢見...

有痴線佬嚮地鐵站，見人講普通話就殺，踢落路軌。
見到d蝗童就成口炸藥塞落佢個嘴度引爆。
場景一轉，見到公屋俠捉曬d大陸有樓又住公屋的仆街出來，男殺，女先姦後殺。
好撚恐怖，預知夢定咩來

加甜